家下傳統電腦除了用來玩lol, 仲有咩用？

呀

lol 都出了手機版

係屋企都係用番電腦上網, MON大啲, 鍵盤大啲,

用起上黎爽好多啦

本身都係咁諗 但係一攤上床就攰到懶得落床 結果都係用laptop多

電話行到witcher 3先同我講野啦

電話連係main menu都lag啦

after effect係電話行，一個月rend唔render到五分鐘嘅片
3ds max係電話行部電話會唔會爆炸
Nvidia 幾時出電話版 QUADRO
至於lol呢啲19 Game raspberry pi 都玩到啦
根本電話嘅Processing power冇得同PC比

multitasking

123

樓主駁我啦

IT 狗 表示電腦真的好有用

可以開Editor打code
可以當server用

Excel plot graph

文書處理

睇大j

一講專業野 樓主就收皮了
用下ps ai cad 都覺得慢啦

根本樓主就冇point

不如你去百貨公司問下

仲用傳統電腦收銀？

垃圾樓豬
見到人地講岩左就唔覆
小小錯就

連登真係越黎越企質

用黎整你玩緊既LOL 同手機版LOL

咁你快啲攞電話示範一路攞Photoshop畫圖一路After Effect render片再用Logic pro編曲啦
點呀，做唔到呀

唔爭在示範埋攞電話寫Code啦你咁犀利